屌那星 原來比亞臣同雲真高仲係車路士球員？！

我小學已經聽過佢兩個名仲未走比亞臣咁耐而嚟踢1場英超 雲真高2場
算唔算係車路士租借Legend

？！

咩

雲根哥係史篤城踢咗17場英超

2場，粒膠係車路士 老友

15-16外借史篤城

粒膠係車路士 老友

究竟佢可唔可以踢多場車路士

我夠知 使能你補充 老友

想問佢近兩年去左邊 老友

雲真高究竟乜撚野事張約咁撚長都未完

一日車狗 一世車狗

啱啱續咗約 老友

連續借七年都無球會肯買斷佢
然後車狗又同佢續約再繼續借走
好撚神奇

車又會續佢先癲

點解咁都仲同佢續成鳩日傷，又唔用佢

蟹能左
走唔到貨

On 26 June 2020, Van Ginkel signed a new one-year deal with Chelsea despite just four appearances for the first-team in seven years.

屌佢老母，油王有冇同過佢做愛

因為閪女人唔想free走佢地

strong hold

我車大撚把錢 再嘈買埋美羊 騎撚住你地

原來堅尼地仲喺車

咁撚癲佢2,3年冇踢過波喎

收聲啦

雲真高有球隊肯接嘛 次次借出去都有表現
係psv做左captain
係一直傷先搞到咁
閪女人咪一直同佢續約希望執返少少錢

唔收 吹咩

咁雲根哥自己都on9啦

對上一季踢波係17-18
家陣都20-21

陳云根點會on9 冰人又柒

老友 你講國師定修爾師

新卡卡 吹大左

仲有嗰個連個名都係叫「黑人」嘅龍門呢

條友2米高唔用，走去用短人同雷恩個高佬

馬高。雲。根哥

老友。老友

唔記得转AC
陳云根點會on9 冰人又柒

冰人不嬲柒
你柒左

哎吔，俾你講左添

車仔呢d自給自足球會
要養呢班人真係好辛苦
搞手真係蝕住做

雲真高好似膝頭有事，2018年年中做過手術，抖咗差唔多兩季，岩岩先可以慢跑返

反共第一人

雲真高外借有貨交嗰陣就大傷

油王超好人

車狗都算有人情味